屌呀？啲人話佢鬼妹仔冇整容 ？真心呢

個下巴同鼻好假

應該有打針嗰啲

I want to play a game

邊個？

點會冇吖

邊位

鬼妹仔 邊咩年齡段先

果個香香已經大整啦

係咩

其實一直都唔覺得佢靚
成個dodo姐咁

我屌埋你地果份

佢撚係鬼妹仔

who?

整撚到個個月都唔同樣，你話呢？

馬神

朱朱呢個髮型真係靚到

嘩邵音音

你當個撚個都睇TVB?
邊撚個黎架?

邊個嚟

成日覺得佢個樣好乾好老
有次喺街比佢個1：1紙牌公仔嚇親
但身邊好多人都話佢正

馬神邊忽似鬼妹仔啊

就快變do 姐